{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_095777",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "중화식객"
    },
    "text": "忠清北道鎮川郡徳山邑大河で133 Gプルレイスビル2階204号に位置した店は、配達は不可能だが、包装サービスを提供します。店の運営時間は金曜から月曜まで午前11時から午後9時までで、最後の注文は午後8時30分までです。土曜日と日曜日は午後8時までに注文を受けます。店では多様なメニューを提供するが、ジャージャー麺は6,500ウォン、ちゃんぽんとチャンポンご飯はそれぞれ8,500ウォンです。炒飯は8,000ウォンであり、陸チャンポンと肉チャンポンご飯は10,000ウォンで販売されます。海産物お盆のジャージャー麺は20,000ウォン、酢豚は13,000ウォン、四川酢豚は16,000ウォンです。ヤンジャンピのは25,000ウォン、チリソース炒めとカンプンエビ、チリ・エビ、クリームエビはそれぞれ16,000ウォンで注文することができます。最後にメンボシャの価格は16,000ウォンです。...",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "この店は忠清北道鎮川郡徳山邑大河に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "この店では配達は不可能ですが、包装サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間はいつですか？",
            "answer": "この店の営業時間は金曜から月曜までの午前11時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "最後の注文は何時までにできますか？",
            "answer": "最後の注文は午後8時30分までです。土曜日と日曜日は午後8時までに注文を受け付けます。"
        },
        {
            "question": "この店ではどんなメニューがありますか？",
            "answer": "この店ではジャージャー麺、ちゃんぽん、チャンポンご飯、炒飯、陸チャンポン、肉チャンポンご飯、海産物お盆のジャージャー麺、酢豚、四川酢豚、ヤンジャンピ、チリソース炒め、カンプンエビ、チリ・エビ、クリームエビ、メンボシャがあります。"
        },
        {
            "question": "ジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャージャー麺の値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ちゃんぽんとチャンポンご飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "ちゃんぽんとチャンポンご飯の値段はそれぞれ8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炒飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "炒飯の値段は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "陸チャンポンと肉チャンポンご飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "陸チャンポンと肉チャンポンご飯の値段はそれぞれ10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海産物お盆のジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "海産物お盆のジャージャー麺の値段は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "酢豚の値段はいくらですか？",
            "answer": "酢豚の値段は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "四川酢豚の値段はいくらですか？",
            "answer": "四川酢豚の値段は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤンジャンピの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヤンジャンピの値段は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チリソース炒めの値段はいくらですか？",
            "answer": "チリソース炒めの値段は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カンプンエビの値段はいくらですか？",
            "answer": "カンプンエビの値段は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チリ・エビの値段はいくらですか？",
            "answer": "チリ・エビの値段は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームエビの値段はいくらですか？",
            "answer": "クリームエビの値段は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メンボシャの値段はいくらですか？",
            "answer": "メンボシャの値段は16,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 638
    }
}